香港政府email 系統正式移交深圳集中處理

原post:

香港政府嘅 email 系統將由中國公司全面接管

IT界反共不力後果

開錯台啦你

軟件台定cc台都冇人理

高登仲多人討論過呢邊

透過 HKG 分享一則貼文: 接管香港政府email系統間大陸公司原來只係岩岩上市個幾月

是但啦 唔阻我返工供樓就得

仲話支持香港創科。

咁呢間所謂深圳公司 一定係共產黨背景所控制
目的係監控所有電郵資料 好似監控wechat咁樣
每個訊息, 關鍵字, 同邊個send 發生乜事, 政府內部溝通D乜 中共全部都知
好似中國Icloud交資料比間貴洲公司 唔洗一日資料已經洩露哂
總有D傻仔以為咩光明正大 冇野唔見得光

上次唔見兩部電腦 全港選民資料咪拎哂去深圳處理囉

會場,周街咁多cctv 警察點會查唔到啊

創科一部份

莫乃光呢？真係要搵啲議員跟進下

成個香港政府既通信俾人睇撚曬

遲下中共要捉二五仔話都冇咁易

有時見到啲Page成日叫Send信比政府表達意見乜乜乜啦.
好囉，呢獲仆街了

香港已死

不如成個政府搬上深圳
騰番晒啲官地出嚟咪有地起樓囉

由深圳市長接替

垃撚圾創科局
450萬整垃圾app
2億搞到成個政府電郵上大陸

唔推唔係人

咁就3億
拎嚟派街坊都冇咁嬲
屌佢老母仲話咩理財新哲學

屌你老母,引狼入室

現代吳三桂

Govt email 本身就係機密唔應該外判

依嫁竟然外判出去

仲要比強國公司

呢個政府到低有幾垃圾

底 = 戈竹心一

推

IT狗都準備失業，仲點反呀

BIG SIX is watching you

點算

點解唔用 M$ 呢？

: 莫議員 你點睇
: 可恥！香港IT界最黑暗既一日！
: 我地仲有咩可以做？
: 我諗唔需要

呢個政府係有專登咁做

因為佢地要時時刻刻表忠

加上中共要全面監控香港社會

遲下全港cctv 大廈cctv 拎哂比支那backup都唔出奇

屌你老母,咁點做嘢呀,以後全部政府email都要用加密內容啦屌

加密冇撚用,解密狗到鍵解密

即係仆得街,要用私人email

玩撚完

你send 野去正苦咪又係一樣 除非果個人都用私人收你野

好撚痴線 可以點做

我就係想講轉撚晒私人先可以保密,屌啦,搞撚到連跟正常程序做嘢都唔得,仆佢個街,政府唔似政府

今次真係56k已經足夠
用返fax modem可能仲安全

屌你老母，視政府部門如殺父仇人既方向報，竟然唔撚敢報導

政府好快無機密
期待所有野流出
等全世界知

依D野有乜理由會外判...

香港自己起 linux 自己起 mail server

政府每日做既野都係到踐踏緊我地底線 不過我地咩都做唔到

準備成個政府都外判晒出去

垃圾港共

香港政府最叻就係奶共，無論係比一千人落嚟定係呢個電郵系統都好，都係比緊錢共匪同埋文化侵略緊香港

拿！所以政府仲有實體書信來往就係教精你

佔中之後你估土共唔驚咩
依家成個政府講乜都有哂天眼
因為依家港共政府大部分人係本土香港人 滲透唔到大陸人入去（語言問題，啲上一代呀頭剩係識廣東話/英文）依家咪用system 睇你囉
只要發現政府內部有人反對香港市/土共，即刻DQ踢你走
要所有政府內部人員無反對聲音

政府連自己嘅 email server 都冇

百份報不嬲淨係識屌埋啲芝麻綠豆底層嘢
一到大是大非入肉嘢即刻伸晒脷俾handhand

起咩樓呀
起基建啦緊係

支那深圳應該有個部門專業監控

外判俾深圳政府

香港其實已經比中國搞到咩都無得剩
遲啲仲要改名做大灣區人
不如叫美國取消香港關係法
一拍兩散好撚過

政府資訊科技總監辦公室其後澄清，彩訊屬「微軟伙伴網絡計劃」成員，將會為各部門安裝、整合和維修Microsoft Exchange，而非外界聲稱的Richmail。在系統和操作系統轉移方面，全部工序均由資科辦人員負責，彩訊不會接觸到系統內任何電郵及用戶資料。另外所有政府電郵，皆由政府人員管理，並儲存在政府本地數據中心內，受多重防禦措施保護，防止外泄。

點睇？

有無巴絲做IT

2億裝software + maintenance 合理價？

唔信
I do not believe
信じない、

Push

政府有8萬公務員, 當有15萬個mail box, 要轉移咁多年數據, 又要整合管理, 講真2億幾如果係香港公司就實爆,個project都幾大機會爛, 大陸公司就唔知啦

btw, 其實街外人未必知, 就算係香港公司bid 到政府大project, 以前都好多案例係會靜靜雞再outsource返搵大陸公司做

如果政府所講係真 佢都要請香港人 平唔到
除非用老翻。大陸公司九成都係用老翻。

港共政府

屌

簡直係荒謬

2億幾應該唔包Microsft既software啦, Microsoft 應該係另外同政府deal, 間大陸野係做project姐, 政府用老翻, Microsoft告到你香港政府破產都得

有咩人咪有咩政府囉

留名跟進
最多第日寫信

晏晝得閒望左望份tender
呢份應該係全包宴，hardware software service 2億幾包晒
pilot做22個部門萬五個user
相信都係因為爛市價中標
香港公司做應該唔止double

肥彭又中

連登仔：個價夠用20年365，利益輸送！

咁中大email呢？

深圳公司都比投標？

大陸公司做得個價賤唔洗解釋架啦
我覺得有背後資金蝕住都要中就真

賤價投到，淨係睇你機密偷步買d野炒高個價都賺唔少啦

lm

點解唔比？

工常兩億唔夠做

鄧小平早啲講20年不變咪算囉，夠過一代人
今年要死都死得灑脫啲，一於叫廣東省香港市。京官治港冇咁嬲

搞撚到今日唔嗲唔吊，跟人唔緊要，唔好比人當狗咁撚嘛

全包
萬5個user 2億幾

外勞嘛

唔撚係路呀嘛

鄧小平無諗到之後中共領導人咁短視

推到上報

錯啦
根本就係呃住你先